有無香港法律系學生考慮緊/已經去咗英國執業？

依家有初步計劃打算LLB undergrad之後去英國再讀書，希望可以喺當地執業
想問下香港LLB undergrad係咪可以直接讀LPC？定要讀LLM/GDL先可以讀LPC？
有無師兄可以分享下

Pish

都要可以喺當地執到業先

我唔介意走彎路讀書費用都唔係問題想聽下多啲人嘅成功經歷再考慮應該點做好

pish

😂😂😂

LPC 唔難，英國搵TC 先難啊

所以可以直接讀LPC？都有聽人講過英國競爭仲大我都係想靠自己盡力試下

Pish召喚law撚

可以考SQE 好似唔洗TC 直接QUALIFIED.
利申：準備下年去英國

唔該曬巴打巴打要加油呀

巴打係去英國讀書定打算考試之後揾工定居

過左去再算 我本身得個LLB 試下搵唔搵到工先

祝你好運 成功嘅話就返嚟分享

同問 靜係報讀LPC/BPC難唔難？讀完起馬可以搏下

英國個market唔係比香港更加competitive咩

係就係但香港咁嘅環境

之前打算無pcll就讀gdl
gdl真係好易入
學店feel，成十萬
2:2就入到
雖然一年要讀曬，但感覺有law底既話係handle到既

樓主加油TT

咁你讀完gdl之後有咩打算同出路你都要加油

無pc 就入gdl？
你報得pc 即係有llb la，做咩要再讀gdl？

留名

有聽過人話香港LLB唔被英國承認唔知關唔關事

利申:未fc 都係聽個師兄講

呀，因為香港llb 唔係qld
不過咁，不如過幾年考sqe 好過